黑衣港獨喺方仲賢事件中揮舞嘅拙劣三板斧

8月6號晚上7點幾，深水埗警署休班警員5人喺鴨寮街發現浸會大學學生方仲賢購買鐳射筆10支，所以將佢帶回警署調查。點知，隨即招致200幾名黑衣港獨份子圍堵。梳理方仲賢事件，黑衣港獨祗不過又係揚塵炒作，再度揮舞禍亂香港嘅拙劣三板斧。
方仲賢購買嘅鐳射筆，既可以鐳射刺眼致盲，又可以用於天文觀星。因此，呢種器械可武可文，其效果不言而喻、路人皆知。值此「反送中」，雙方兵戎相見、劍拔弩張之際，而方仲賢又有黑衣港獨嘅標籤，佢一次性購買10幾支鐳射筆咁多，就不能不令人對佢購買鐳射筆呢一個舉動產生懷疑同聯想。所以佢被警方帶走聆訊實屬合情合理合法，如果唔係咁做，則有失責之過。但係啲圍堵警署嘅黑衣港獨偏偏就以觀星筆而非鐳射筆為由嚟搪塞，實在過於牽強而實不足信。

8月6號晚，黑衣港獨借方仲賢被帶走過程中有被箍頸壓胸嘅行為嚟集中火力猛攻港警。如上所述，方仲賢購買鐳射筆嚟行使暴力嘅嫌疑巨大，對佢個人有必要採取強力措施。如果方某人真係因被壓胸箍頸過度而倒地，導致最終被送明智醫院醫治嘅話，咁佢又有乜能量以黑衣港獨身份同港警兩軍對壘？因此，港獨組織或方仲賢本人都有責任同義務盡早公佈傷情鑒定，以正視聽。
方仲賢被拘後，200幾名黑衣港獨蜂擁而至深水埗警署起哄鬧事。而身為領頭羊嘅立法會議員毛孟靜等人更係煞費苦心咁樣前往明智醫院探望方仲賢。其實，購買鐳射筆作何用途，唔單止普通嘅港獨心知肚明，身為港獨領導層嘅毛孟靜等人就更加了然於胸，甚至有可能係面授機宜。港獨乘機生事，然後「反轉豬肚」，跟住施以「名正言順」嘅暴力攻擊。呢次，係由毛孟靜等人做編劇，方仲賢擔當主角，以200幾名黑衣港獨作為群演嘅鬧劇喺8月7號凌晨遭到警方清場而戛然而止。
「聖經·傳道書」上記載：已有的事，後必再有，已行的事，後必再行，日光之下，並無新事。而黑衣港獨嘅行事招式，無非就係先期行惡，然後調轉頭嚟嫁禍於人，再施以暴力攻擊同媒體輿論炒作。如今普羅大眾已經撥開雲霧見青天，奉勸港獨都係盡早收手為好！
新闻来源链接：
[url]

親 不要太過份了哦

好心你就用不推文回覆啦